[PS4]二手遊戲買賣區 37 明買明賣

放
人中極2 中文 $260
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50

收
God of war 4 $320
人中不斗 中文 $220

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

收
女神異聞錄5 $280

屯門/灣仔交收
Tg: https//

放 ps4
機戰X $350
東鐵線交收
Tg: https//

放
God of war4有code $340

葵芳至 美孚地鐵站交收

放
God of War $340
Bloodborne The Old Hunter Edition $180

收
Horizon Complete $270
Witcher 3 GOTY $150

有意可再傾

觀塘線

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 160

彩虹 / 九展面交

收 GoW4 $320
紅色線

收
witcher 3 GOTY $180

mtr 綠線10AM前，6PM後 面交, 地點時間可議

收God of war 4
340

東涌線

放 Farcry 5 260

$280
放
DQ 11
中文版 冇Code

收God Of War 4 中文 $340

大圍交收

放
全民高爾夫 $100
The Last Of Us $100

全收$180 優先

銀行入數，順豐到付

收
太鼓 240
Nier 230

收a way out $180
Mom hunt $240
Tg:

收fifa18中文180 上水至大埔交收
tg：talle0808

放
GT sports $170

收
機戰X日版$ 320

將軍澳至觀塘站交收

放芒亨 $230
東鐵線交收，粉嶺/上水減10$

痴線，唔撚記得留TG

放 中土世界 200

全新未開有code(3架車） GT sport 300
可換 god of war 4

收god of war 3同4 $450

收
Sniper Ghost warrior 3 $150
Batman arkham knight GOTY $150 或Batman arkham knight $100

放
Dishonored $150
the heavy rain & beyond two soulstm collection $150

Telegram:

放人中極 $100
將軍澳/觀塘交收

收尼爾中文
將軍澳綫

自膠

放
Dishonored2 $150 先岩

收
銀魂亂舞 最好有CODE $200

放
戰國basara 4皇(無CODE) $100
EDF 4.1 $200
EDF 5 $250

馬鐵東鐵交收

放
Far Cry 5 中文版 無code 260
西營盤/金鐘/南港島線可再平10蚊

放 火影合集 $350 沙田交收 其他地方互就

放 farcry 5 250

收fifa18 190
Witcher 3 goty 190
Nier automata 240
荃灣線 西鐵線 觀塘線 盡量就 有意tg @wtbps4game

放Bio7 $130
tg: spookyyx

放
機戰X中文連code $350
第二國度2英文連code $200
荃灣交收

放mhw 230
Overcooked 140
全收350
太和交收

放人中之龍極2
有特典送果張code 但已經用左
$260
詳細tg再講

收
尼爾
街霸5 arcade edition
將軍澳，官塘線

收a way out
女神異聞錄5 中文版
伊蘇8 中文版
Pm

放
FarCry 5 中文 250

西營盤/金鐘/南港島優先

收God of war 4 $330 屯元天西鐵站交收
TG

收 汪達與巨像 中文 $210
Evil within2 $180
Dark souls 3年度版 $210

荃灣 / 天水圍
[url]
[/url]

收call of duty WWII
$120
九龍塘 馬鞍山線交收
tg

放

機戰X no code $350

西鐵線交收

放
uncharted 4 $100
tg: @iced0Tea

收戰場女武神4 $250
TG: @hkgmn7

放uncharted collection $110
TG: @Playhardtime

Push

收
銀魂亂舞 最好有CODE $200

放
EDF 4.1 $200
EDF 5 $250

馬鐵東鐵交收

收
God of war 4 $340
A way out $180

屯元天西鐵站交收

收fifa 18 190
Witcher 3 goty 190
400收哂
荃灣線 西鐵線 觀塘線 盡量就 有意tg
@wtbps4game

收
Nier 中文 $200
DQ11 中文 $280
將軍澳線交收

放
機戰X 中文 冇code 340
高達vs中文有code 180

收
人中北斗 中文 220
GOW4 中文300

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

收
太鼓 $240
Nier $230

觀塘綫/土瓜灣

放call of duty WWII
無code $250
人中之龍6 中文 $180
尖沙咀 港島線 將軍澳綫

放
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50

收
God of war 4 $320
人中不斗 中文 $220

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

收
太鼓 260

放
Farcry 5 $250

有意tg:

放
人中0日文版-$50
人中6中文版-$170
FOR HONOR -$80

全要$280
地點時間再議

放GTA5 $320
Destiny $50
Helldivers $100
將軍澳線

收
the last of us ps4 $110
觀塘線 最佳

收fifa18中文200 上水至大埔交收
tg：talle0808

收尼爾230

港島觀塘線交收
Tg:milktea17

收 knack2 $120

荃灣線交收

Tg:

收overcooked $140
將軍澳線/北角至中環交收

收ps4
doom 中 80
wolfenstein 2 中 150
rainbow six siege 中 100
全部一次過 350
南昌至藍田

Prefer 東涌荃灣綫

Uncharted 4 冇盒 $100
觀塘mtr

放人中之龍極2
有特典送果張code 但已經用左
$260
葵芳交收就$250
詳細tg再講

放uncharted 4 100
收god of war 4 320
地點可議 tg @wtbps4game

放 Gt sport
uncharted4
$200
地點互就
Tg:

收
女神異聞錄5 (P5) 中文 $$280
G GEN 中文 $$220
伊蘇8 中文 $$180

東鐵線佳

放人中之龍極2
有特典送果張code 但已經用左
葵芳交收就$250
詳細tg再講

收 a way out $150

港島線交收

放 GT Sport 170
HITMAN 鐵盒版 170

收A way out 180

馬鞍山、沙田優先

TG:zzz969

收
太鼓之達人 合奏咚咚咚！港版 200

東鐵/觀塘綫交收

收尼爾250

港島觀塘線交收
Tg:milktea17

收
太鼓之達人 $200
Dark Souls 3 GOTY $250

牛頭角/觀塘/銅鑼灣/港島南交收

放 uncharted collection $80
tg: @Playhardtime
紅色線交收

放 人中極 1 中文(無盒) 80
Final Fantasy 15 中文 150
無雙orochi 2 ultimate 中文 230
將軍澳線交收

放
Farcry 5 $240
Fifa18 $170

Tg:

放
Far Cry 5 $240

收
God of War 4 $320

黃竹坑～黃大仙交收

放
機戰X中文連code $350
第二國度2英文連code $200

荃灣交收

收
uncharted lost legacy $140
將軍澳線交收

收
PS4
機戰X中文 $300
西鐵線交收

放PS4

GT SPORT $ 200
九龍灣至寶林各站only

telegram: Kakitani28

放
God of war4 $320
地球防衛軍5 $200
馬鞍山線
旺角 太子

收手掣，要求供能正常

收mhw 230
馬鐵東鐵交收

放
Burnout Paradise Remastered $180
Pm

放
Farcry 5 $240
Fifa18 $170

收
God of war 4 $320

Tg:

收 汪達與巨像 中文 $220
Evil within2 $180
Dark souls 3年度版 $220

荃灣線互就 / 天水圍
[url]
[/url]

收 汪達與巨像 中文 $220
Evil within2 $180
Dark souls 3年度版 $220
God of war 4 $330

荃灣線互就 / 天水圍
[url]
[/url]

放 rise of the tomb raider $210, @TG David510

放evil within2 180
紅磡/黃埔
Ho Wai

放evil within2 180
紅磡/黃埔

放
DQ11 $290
Nier $290
Last Of Us$100

一齊$650

收EDF5 200蚊

放
Monster hunter world $250, 冇code, 假日屯元天交收，閒日可十點後觀塘至黃大仙，地點可再議

放 dragon ball fighterZ $300 地點互就

tg：

放
生化危機5 - $140
evil within 2 - $180
盡量沙田交收

放god of war 有code $350

已收

收 God of war 4 $330
荃灣線交收
星期六交收的話，就$340

Tg:

放a way out $180 屯門

收
Dark souls 3 年度版$220
God of war $320
長沙灣 旺角 金鐘

放PS4

GT SPORT $ 180
九龍灣至寶林各站only

telegram: Kakitani28
0
1

收fifa18 $200

pish

放：
Winning Post 8 2017 - $250
刀劍神域 虛空幻界 - $150
Dead Rising 1 - $80

放 Rainbows XI Siege Year 2 Gold Edition
全新冇開過
$100
地鐵線邊到都得
Tg: https//

放GTA5 $300
Helldriver $80
小小大星球$100
Destiny $50
將軍澳線交收

放

無雙8 中文版 無code $260
Horizon 中文 $140
無雙明星 中文 $170
Final FantasyXV 中文 $140

留名

收人中北斗 250
God of war 4 連code 340
沙田交收
Tg: ycssam

收rayman legend $90
Tg @m5fat

放
DOA5 $120
仁王 $150
GT Sports $170
GTA5 有地圖 $200
MHW no code $250
人中極2 $250

旺角地鐵站交收

收 汪達與巨像 中文 $220
Evil within2 $180
Dark souls 3年度版 $220
God of war 4 $330

荃灣/ 天水圍
[url]
[/url]

收機戰V 中 $230

屯門西鐵站交收

放

uncharted collection $100
uncharted 4 $130

可DQ11中文換

留TG

收反斗車王3 $200
A way out $180

閒日綠線
星期六日 紅綠線
地點可議

Up

收

A way out $180
太鼓(game) $250

放
生化5 - $120
碟冇花，沙田交收

放
機戰X 冇 code 中文版 340

收
戰場女武神4 中文 320

收機戰V 中 $250

屯門西鐵站交收

放中文 二手
東京幻都ex 120

西鐵線交收 屯門可議

收機戰V 250元 中文
放機戰X 320元 中文

放戰神4 大圍交收$350 有code

收機戰x 300

放
Farcry 5 $230
Fifa18 $160

Tg:

放
DQ11 $280
Nier $280

放
機戰 X 中文鐵盒
冇 CODE
$350
荃灣線九龍區

@KKK138

放機戰X 320元 中文

收 god of war 4 $340

太子/旺角 交收
tg:

放evil within2 180

放god of war 4 有code

340 綠線交收

Tg: Sc3339

放
GOW $330
MHW $250
DARKSOUL 3 $200
人中之龍極2 $250

收
uncharted lost legacy $150
將軍澳綫交收

放 THE LAST OF US
120

放
GOW $330(已售)
MHW $250
DARKSOUL 3 $200
人中之龍極2 $250

收 god of war 4 $340

觀塘線 交收
tg:

收 三國無雙8 250 紫線交收

收古惑狼 170，荃灣、觀塘、將軍澳綫交收

收機戰V 中文 $250

屯門西鐵站交收

放

A way out 170
龍如 維新 日文版 120

收機戰V 中文 260
粉嶺 將軍澳站

pm咗你 thx

放
人中6中文版-$170
荃灣/線交收

push

放
人中北斗（中文版） $240

閒日7點後杏花邨站至將軍澳線交收

放真三國無雙8 $230
我可加錢換God of War 4
換game優先，天水圍交收優先

放MHW 有code
$230
綠線交收

放機戰x 中文無code $340
綠線交收 其他地方可議

放女神異聞錄5 中文版 $300
MHW 無code $250

可換GOD OF WAR

荃灣線

FF15仲有無？

收
FF15 中文 $150
尼爾 中文 $200

荃灣交收

收
A Way Out $180
太鼓(game) $250

放中文 二手
東京幻都ex 120

收
中文街霸5 120

可交換
西鐵線交收 屯門可議

放
蘇菲的鍊金工房 $190
Horizon zero dawn $120
Resident evil 7 gold edition $170

有意Tg:

有無人放兩支ps move呀？$400可pm我

收God of war $300
放mhw 無code $250

荃灣線

收
尼爾 中文 240
綠紫線 將軍澳站交收+10

放
DQ11 中文 無code $280

有, pm

收fifa18 $170
荃灣線

放機戰x 屯元天 $350
@ttzho

放
god of war 340 no code
Nier 240
Trade in Fanling

放
DARKSOUL 3 $200
人中之龍極2 $250

收中文
火影博人傳 180
GOW4 320
機戰V 230
MHW 220
平日 9am-6pm TST優先
其他地點可議

TG：wtbPS4games

收
人中極2 $220
God of war $320

收 火影4博人傳 $180

放God of war 4 中文版 $330 屯元天西鐵站交收 (朗屏站交收可-$10=$320)
TG

收
人中0 中文版 $250
uncharted lost legacy $150

將軍澳/觀塘綫交收

暫HOLD

放深夜迴$250

Tg:

放
God Of War 中文版 有DLC Code 340 美孚站 全日交收

放mhw 280 with code

260

放 DarkSoul 3 $150

人中之龍 極2 $150

仁王 $150

放
Gundam Versus 中文版 $200

時間地點另議

補上TG

放
戰場女武神4 有code $250
可加錢換 God of War 4
Tg: Sickspider

放
戰場女武神4 有code $250
可加錢換 God of War 4

收
persona 5 中文版 $280

收
2k18 $120

有無tg?

收
人中之龍 0 中文 250
farcry 5 230
真三國無雙 8 250

坑口交收

收 巫師3 年度 黃大仙

已放多謝關注

放
FFXV 150
蒼藍革命女武神 150

收
太鼓
P5中文版

Trade in Fanling

放 God Of War 中文版
有DLC Code $340

彩虹站-觀塘站 明晚六半交收
交收時間可議

另收反斗車王3 $200
A way out $180

gow 已放 thx

放
機戰V 冇code $250
機戰X 冇code $350
一齊買 $550
東鐵沿線交收

放
G Gen 中文版 $220

港島/九龍 各地鐵站，地方再傾

收2隻EDF5 $250

收
A Way Out $170

放

shining resonance 光明之響 $250

收
persona 5 $280
dead end re;quest $320
港島線交收

收 2K18

$160

放 farcry5 豪華版 齊code 320 東西鐵線交收 包平郵

放
人中北斗（中文版） $240
God of war 4中文版 冇code $350

7點後杏花邨站至將軍澳線交收
或8點後將軍澳任何時間

放
龍如 維新 120
進撃的巨人 120
GT sport 200

放

機戰X no code $350
加速世界vs 刀劍 $180
三國無雙7with 猛將 中文 $150

西鐵線交收

收
古惑狼 180元
觀塘、將軍澳綫交收

冇人放uncharted

放
THE LAST OF US 120

放刺客 起源 220
可換gta or a way out

地點紅綠紫線都得

收
g gen 中文版 $200
東鐵沿線佳

收

wayout 180
overcooked 140
god of war 4 中文 330

另請問2手ps4 手制一般幾錢收到？

tg: johnson236

放
機戰X 中文 冇code 330
高達vs中文有code 180

收
人中北斗 中文 220
GOW4 中文300

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

gow 貴過300 不如買全新仲好
仲要有d 無code

放evil within2 170 可換

有無人收ps4連兩個手制兩隻game
買完返黎封塵

放

無雙8 中文版 無code $260
Horizon 中文 $140
無雙明星 中文 $170

tg: kelsongood

師兄仲收唔收？

收
Street Fighter V @ 170
GT Sport @170
2K 17/Fifa 17 @50
2K 18 /Fifa 18 @160

平日六點後 觀塘MTR
六日 西鐵 元朗/天水圍

放ps4 slim版 連手制 白色 500gb
送2隻game $2000

放
nier $260
閃亂 沙灘 $150
蝙蝠俠 arkham knight $80

推

放
Gt sport 160$
汪達與巨像中文 220$
FF Dissdia 有code 300$
龍珠xenoverse2 180$
地平線complete edition有code 270$
屯元天交收
Tg:

收Ps4
價錢可議 1800bugets

收persona 5 300
大閑人，而家同你交收都得

收尼爾中文250

港島觀塘線交收
Tg:milktea17

收

A Way Out $180
太鼓(game) $250

收 a way out 190
Monster hunter world 有code 250
The evil with in 2 $190

放
(全新)Dark Souls 3 年度版 中文版
$250
天水圍交收

收uncharted the lost legacy $150

放God of War 4 $340

Push 價錢可議

收機戰V 中文$250

屯門至元朗西鐵

收中文（加收Nier）
火影博人傳 180
GOW4 320
機戰V 230
MHW 220
Nier 230
平日 9am-6pm TST優先
其他地點可議

TG：wtbPS4games

放
人中北斗（中文版） $230
God of war 4中文版 冇code $330
全要550

7點後杏花邨站至將軍澳線交收
或8點後將軍澳任何時間

放farcry5 有code 250

放mhw $230
九龍灣-藍田交收

放
人中2 中文 $250
little big planet 3 中文$80
tg:
盡量東鐵線交收

放
god of war 330 no code

六點鐘 荔枝角至尖沙咀地鐵站

放 (全中文)

Watch Dogs 2 $130
戰神3 $120
刺客 Ezio合集 $130
刺客起源 $200

收

DQ11 中文

荃灣交收

放God of war 4 $320

放God of war 4(測試回覆)

放GOW4 有CODE 剛剛一手爆機 $300
港島線 金鐘到北角
紅綠線 金鐘到九龍塘
東鐵線
TELE: yythkg

收
機戰V $250
戰場女武神 $280

放蘇菲的鍊金工房 $180

綠綫 / 港島綫 交收

放god of war4 330
寶林至銅鑼灣交收

有code

放機戰X $340
uncharted 4+地平線 $180

觀塘,九龍城,九龍塘交收

TG: fireforest44

收god of war 4
要有code
$300

東鐵 馬鐵綫

放
少女與戰車-戰車夢幻大會戰(中文版) $250
偶像大師-星光舞台(中文版) $250
新次元戰記VII (中文版) $150
戀姬演武 $150
四女神online $150

東鐵上水至大埔交收

放

Horizon Zero Dawn $150
戰神4 $330

屯門元朗/西鐵沿線/地鐵紅線交收
順豐到付

放
FF Dissdia 有code 250$
龍珠xenoverse2 170$
地平線complete edition有code 260$

屯元天交收 TG@zissk

放
farcry 5 250$
奧丁領域 120$
以上全中文版
南昌交收

放人中極 $100

放 the last of us 新買無耐 $120

放
Bloodborne The Old Hunter's Edition 全新 170
Hitman Complete First Season 鐵盒版code未用 150

港島線 西鐵線 交收
順豐到付

放機戰X 中文版 沒Code $340
黃大仙 / 中環

收機戰V 中文 $260

西鐵沿線

屯門站交收+$20

放
機戰x 有code $320

西鐵/荃灣線

收

2k18 $160

放 the last of us
120
觀塘沿線

5分鐘傾好哂
你confirm 之前唔識問下個fd收到未
叫得人收就咪撚自己又收啦
定係搵到隻平啲嘅就起飛腳
大家小心呢條仆街

收farcry 5
240
港島交收250

放

無雙8 中文版 無code $260
Horizon 中文 $140
無雙明星 中文 $170
Final FantasyXV 中文 $140

tg: kelsongood

收 中文
地平線 完整版 230
Nier 250

放
FF Dissdia 有code 240$
龍珠xenoverse2 150$
地平線complete edition有code 240$
DQ11 中文板 280$
屯元天交收 TG

放戰神310 無code

九龍塘- 觀塘交收

收

人中0 中文 200$
人中極1 $100

美孚收交

放刺客起源200
可換a way out/ gta
時間地點大家就大家

放 蘇菲的鍊金工房 中文 $180
Horizon complete 中文 $250

綠綫 / 港島綫交收

星期六日交收

hold

放
farcry 5 250$

南昌交收

放

Horizon+Uncharted-A Thief End $180
Monster Hunter World $120

.

放
全中文版
Watch Dogs 2 $150
戰神3 $120
刺客 Ezio三部曲 $130
刺客起源 $200
DQ11 $280

荃灣交收

tg?

mhw 要
plz tg me:

補返我tg 要mhw

收

女神異聞錄5 $230

青衣交收

收隻god of war $300

放

Nier:automata
$280 太和站交收

TG:

放
機戰X 中文 冇code 330
高達vs中文有code 180

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

放evil within2 $170

放
God Of War 有code 中英文版 $320

放
巨影都市 $250
或換DQ11中文版, 或二之國2

kennethokay@gmail.com

收中文
火影博人傳 180
機戰V 230
Nier 230
GOW 300
平日 9am-6pm TST

TG：wtbPS4games

同時放2隻或以上，每隻加10

收nier 230
青衣/元天屯
tg addley

Horizon有興趣

放 mhw 中文 $250

要horizon+uncharted

收 god of war 4 $300
牛頭角/ 綠綫交收

放mon hun $230
紫色線
tg: xavier1022

收A way out
你出價
交收互就

放
Gundam Versus 中文版 $200

時間地點另議
[url]]

放
kingdom come $280
或換god of war

收dishonored 2 150

港島交收

lm

放
中文版 DQ11
冇Code

$280

放gow4 冇code 320

元屯天交收, 屯門交收可再平

放
GT sport鐡盒版
$230
荃灣mtr交收

放
戰神4 無code 300
Persona 5 300

筲箕灣 西灣河 交收減20
全收再減40
任一可換戰場女武神4

東鐵沿線

放
Dragon Ball FighterZ 300
god of war 320

god of war 有興趣 telegram唔到你

比你telegram我

放 Batman: Arkham Knight $100

Tg:

放
人中6 中文版$200
FF15 中文版$200
Star Wars : Battlefront 中文版$100

如全要 $400

收尼爾250$
屯天元

屯門

放
FF Dissdia 有code 230$
龍珠xenoverse2 150$
Horizon complete 有code 240$
DQ11 中文 270$
屯元天交收 TG

放Horizon $140

收- 汪達與巨像 $200
- 地平線complete edition $250

盡量綠線

放 nba 2k18
150

收拳皇XIV
$200

收中文
火影博人傳 180
機戰V 230
Nier 230
GOW 300
平日 9am-7pm TST

TG：wtbPS4games

同時放2隻或以上，每隻加10

最好今日可以交收，週末有機打！

放
Lego Harry Potter Collection - $150
或 +$50換Lego Marvel Super Heroes 2

鑽石山、觀塘線交收

TG: airsky1221

收GOW4 中文
有code320, 冇code300
可以今日觀塘線交收

收DMC hd 150
戰場女武神4 230
gow 280

放

DQ11 $280
AC 起源 $200
Uncharted collection 全新未開 $100

一齊$550

收 少女與戰車-戰車夢幻大會戰 $250
九龍西交收，地點再傾

收GOW 大圍交收 盡快

Push again

收god of war4
$300

收
尼爾中文$250
收街霸arcade edition $200

將軍澳線

放PS4 行貨主機 500gb容量
型號 CHU-2106AB01
購買日期21-1-2018
盒同說明書全部有保留，有完整單據
100%正常

價錢$1700
綠線交收

放gow4 no code 310
元屯天荃交收, 地方就到可再平

收
persona 5 $300
地點可就

收
GOW $300
Ghost recon wildlands $ 180

放mhw中文$250(有code)
天水圍交收

收
Gundam versus 中文 180

[quote]收
Gundam versus 中文 180

收尼爾250$
天水圍
tg addley

放cod ww2
$200
綠色線

放
太鼓捆綁鼓連game 9成新 $650

港島/西鐵綫交收

Lm

放 二手Batman: Arkham Knight $100

放
GT sports $170

收
機戰X日版$ 300

將軍澳至觀塘站交收

收gow4 中文 320
綠線交收

放mhw中文$250(有code)
屯天元交收
天水圍減$10

放evil within2 $160

放PS4 行貨主機 500gb容量
型號 CHU-2106AB01
購買日期21-1-2018
盒同說明書全部有保留，有完整單據
100%正常

價錢$1600
綠線交收

放 Cod WW2 $200

收 A way out $180
Sleeping dog $70

有意再留tg，地點互就

收 winning post 8 2018 $420

放

gundam versus $100
need for speed payback $100

收 太鼓 淨game $250
牛頭角/觀塘/銅鑼灣/港島南區 交收, Thanks

放mhw 無code中文250
Fifa18 200
元屯天/荃灣線

放FIFA 2018 $200
綠色線交收

放 Loco Roco $60
小小大星球$70

太子至將軍澳線

收
God of War 4 $300
地鐵藍色線交收

放ps4
全新手制(有盒) $300
Watchdog2 $180
Assetto corsa (玩過一次) $200

可議

放god of war 4 中文 330

收 the last of us $100
上水/屯門交收佳

放god of war plus code 330 大圍
收自動人形 250 last of us 100
可順豐
@darkson01

收

A Way Out

$210

交收地點時間互就
唔該

收 god of war $300
The Witcher 3 $160

九龍塘到油塘綠色線交收

放
中土世界戰爭之影 $160

收
god of war 4 $300

牛頭角/綠線交收佳

賣
NBA2K18中(有Code) $180

收
Horizon 完全版 $240
魔龍寶冠 $220
Uncharted 4 $100

油麻地至九龍塘至紅磡

收

A Way Out $180
太鼓 (淨game) $250

交收地點互就

收 UFC 3 200$
元天屯西鐵
價錢定點可議

出ps4 pro mhw 特別版主機連手制及配件
mhw出左無耐個陣買 仲有大半年保養
賣$3500蚊 何文田站交收
快trade價錢可再傾

收 fifa18 150

藍線 至 旺角/奧運 各站 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

放
機戰X 中文 冇code 320

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

收god of war 4 中文 $300

可即日交

收
伊蘇8 中文
深水埗交收

收
伊蘇8 中文
$250
深水埗交收

放dq11 中文版連code $300

地鐵綠色線交收

收fifa18 $150
上水粉嶺

放 MHW中文版有code $300
東鐵線

要mon Hun tg我 Kenny8888

賣ps4 black 500gb 版，連盒，hdmi，usb線，手制一個，9成新，送隻battlefield hardline你試機

tg Kcmlkh

+屯門至美孚
推

放機戰X $330
屯元天
@TTZHO

收 Cod WW2 $200

屯門西鐵站/屯門碼頭

收ufc 3 $220
黃大仙交收 or再議

放
Winning post 8 2018
東鐵沿線交收

$450

$150 收fifa18

東鐵線: 上水至大圍

收
God of war4 $300
Nier 中文 $250

中環交收

收winning post 8 2018
$420
觀塘線交收

收
UFC 3 $240
港島綫或荃灣綫交收

放 PS4 GT Sports 連 ES500R 颶風之翼
全套有盒新淨，全要$500不散不議
重量問題只限屯元天西鐵交收
天水圍優先

放刺客起源 200
可換way out/gta

地點大家就大家

賣
NBA2K18中(有Code) $150

收
Horizon 完全版 $240
魔龍寶冠 $220
Uncharted 4 $100

時間地點互就

收
UFC3 $220
荃灣綫，美孚元屯天
價錢可小議
時間再議

收 JOJO奇妙冒險：天堂之眼 繁體中文版
賣的pm

放PS4 行貨主機 500gb容量
型號 CHU-2106AB01
購買日期21-1-2018
盒同說明書全部有保留，有完整單據
100%正常

價錢$1500
綠線交收

放 機戰x 中文版 310
冇code 港島線交收

放人中極2
250
元朗交收

放
God of War 4 中文連code $340
地方互就

up

放
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50
God of war 4 $330

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

放

god of war 無曲 $320

荔枝角至黃大仙站
就我-$10

放
Shadow of war 全新未開 有code 250

收 a way out
$180
旺角地鐵

放港版 gundam versus 180$ (含CODE)
放美版 dragon ball fighter z 250$ (含CODE)
放美版 街霸5 AE CODE 100$ (含s1,s2 角色)

TG: @Dp2036

觀塘線為主

放 刀劍神域。奪命兇彈 無code 250元
綠線交收

賣

PS4 GOD OF WAR冇CODE $320

地點互就，最好屯元天

收
persona 5 中文 $300

FIFA 2018 無code $180
綠色線交收

放 dq11中文 $280
收 a way out $180
堅尼地城/香港大學站交收

放機戰x 中文版 310
Dq11 中文版 280
西鐵線為主
有意請 pm

收god of war4 $320
巫師3 $200
觀塘線

放
戰場女武神4 230
尼爾 220
Ff15 200
Persona 5 英文 230

收
機戰V 230

收
人中之龍0 中文 $230
綠色線優先

收God of War $300

prefer港鐵上水至九龍塘 互就

放

魔龍寶冠Pro 中文版

$270

放 機戰x 中文版 300
冇code 港島線交收

放 far cry5 $230
土瓜灣/觀塘綫

放gow $320 屯門

收UFC3 $220
荃灣綫 西鐵綫
時間價錢再議

放

GOW 冇code $300

地點互就，最好屯元天

收太鼓 淨鼓

放

God of War 4 有code

$340 地點互就
寶琳站 -$10

放
FF Dissdia 有code 220$
龍珠xenoverse2 170$
屯元天交收佳
其他地方互就
近既價錢可議
TG

放
the evil within 1+2 $280
Horizon complete edition $270
馬鐵線/尖沙咀交收

賣mon hunt world 全新未開封270 港島交收 可即時拆

收 Kingdom Hearts 日文 1.5+2.5 and 2.8
各$120
最好東鐵線交收 其他可議

收 人中極2 中文 $220

$ 250都ok
Push

放 dragon ball fighterZ 中文版（冇code) $300

放 A way out hkd200
將軍澳線優先

收edf 5，$250。
觀塘/九龍灣。

放god of war 330

收god of war $320

收Diablo iii $100

放MHW 中文 150

God of War全新360有交易

唔洗理340個D game鋪扮賣家

收人中 極 中文 $100
將軍澳綫交收

賣
Dsrk soul3年度版中文版 $230

賣
Dsrk soul3年度版中文版 $230
觀塘港島線交收

推
BTW先頭係咪有位巴打搵我要街霸?
我部手機有D問題用唔到, 要WEB版先用到
個對話做咩唔見左?

收
UFC 3 $240
港島線或荃灣線交收

[url][/url]

賣戰神4中文320

觀塘藍田交收 Telegram: ps4bear

收人中北斗 250
元天屯，

收gta $200
旺角交收

收
刀劍 虛空幻界 $160

放
龍珠Fighter Z 英文美版 $200
刀劍 奪命凶彈 $250

近將軍澳線 優先

放call of duty WWII $200
有意留tg 地點互就

收
Lego undercover $150
Lego 忍者 $150
Lego super hero 2 $150

中英文都得，一次過放每隻+$10

tg: ccblue

放god of war 4 冇code $320
東鐵線交收優先

收 God of war $300

屯門 葵興 葵芳交收

放
FF Dissdia 有code 220$
龍珠xenoverse2 170$
尼爾中文板 270$
全要600$
屯元天交收
TG

放
機戰X $350
港島線優先
有意留tg

中文版冇code
可議

放
全新 日文 Kingdom heart 2.8 $230
Bloodborne old hunter $180
兩隻要晒 $400
Tg: iamdick

放
P5 $300 .
Blood born oldhunt 150
仁王 150

放人中北斗連code $280

收god of war $ 300

屯元天交收

收persona5中文 唔知價

放overcooked 美版 130
將軍澳綫港島綫觀塘綫

唔好意思 想借位賣G29軚盤
軚盤全新未拆,腳踏同波棍99%新,少玩新淨,因沒時間玩所以放售
保養至2019年5月
2800包軚盤,腳踏,波棍,車架
天元屯優先,西鐵線亦可

Tg: Arrowck

收尼爾中文板 240$

元天屯

放人中極2
230
元朗 朗屏交收

放a way out
$200

或換反斗車王3

星期一至五觀塘站-彩虹站交收
星期六/日深水埗-彩虹站交收
（交收地點可議）
有意tg

放 刀劍神域。奪命兇彈 無code 250元
放 P5 中文版 300元
2隻要哂減30元
綠線交收

放
機戰X 中文 冇code 300

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

放機戰x 中文版 300
西鐵線為主
有意請 pm

放A way out $200
綠線交易

收diabloiii $100

放god of war $320; Knack2 $100.
將軍澳線/ 油塘附近交收

唔好意思 想借位放G29軚盤
軚盤全新未拆,腳踏同波棍99%新,少玩新淨,因沒時間玩所以放售
保養至2019年5月
2800包軚盤,腳踏,波棍,車架
天元屯優先,西鐵線亦可

Tg: Arrowck

放二之國2 英文版 有code無postcard
350
屯門/tst

收
人中之龍0 中文 $300
綠色線交收

放A Way Out
$190

綠線交收

$200 hold

放Horizon中文 120
收p5中文 290

放codwwii 200 地點互就

tg:benhck

收 persona 5 中文版 $280
西鐵/東鐵線

150收刀劍vs加速世界 黃埔站 何文田站文收

放戰神有code，320，黃大仙交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 160
伊蘇8 --- 200

彩虹 / 九展面交

(被甩，重生賣過 ）
放A way out
$200

綠線交易 （可議）
tg:

收

機戰V 230
Nier 230
MHW 200
P5 280
DQ11 270

平日 9am-7pm TST

TG：wtbPS4games

放mhw中文$230(有code)
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

收
dragon crown pro 2隻 total:$400
TG: Jacky14725

收： Fifa/PSE 17 ,NBA 2K 17
各$50

一至五 觀塘/天水圍(夜晚)
六日 屯/元/天 西鐵

放God of War $300 有CODE

放Far Cry5 $250
佐敦/元朗交收

放機戰x $350 屯元天
Tg: TTZHO

再收
大神 絕景版 中文 $80

收nba 2k15-2k17
西鐵/荃灣線/港島線交易

有冇人放Monster Hunter World 行？

有冇人放shadow of the colossus 行？

放 人中之龍 極中文 (無盒) 80
無雙orochi 2 ultimate 中文 200
有意tg

放刀劍神域 奪命兇彈 無code 中文版 220元

放

魔龍寶冠 dragon crown pro

$250 不議

放 巫師3 年度版 $220
荃灣
Tg :

放
人中6 中文 $250
收
戰神 $300

放
gt sport $200

Telegram:

放 god of war $320
西鐵線/荃灣線 交收

收人中極2 $200
荃灣交收

放a way out 全新，250.
tg: jayden1030

放
數碼暴龍 網絡偵探 $150
觀塘線交收
tg:

放
尼爾英文 200
Ff15 英文 150
Persona 5 英文 230
槍彈辯論v3 200
龍如極 1 150
MGS V 150
Battlefield 1 150

收
機戰V 中文230

收god of war 東鐵線 300

mhw中文有code
$230有冇興趣?
西鐵交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 160
伊蘇8 --- 200

放
機戰V --- 250（或換伊蘇8／P5）

彩虹 / 九展面交

賣
fifa18 $180
巨人1 $150

放
FF Dissdia 有code 200$
龍珠xenoverse2 150$
尼爾中文板 250$
全要550$
屯元天交收
TG

放GOD OF WAR 4 $300
藍田觀塘交收

TELEGRAM: ps4bear

收p5中文 300

TG: fireforest44

放 fifa17+fifa18
$200
唔散放

收p5中文 300$

放
人中6 中文 $250
收
戰神 $300

藍線/市區交收

收p5 中文

收中土世界：戰爭之影 $160
地點再傾

放

Biohazard 7 中文版 $150
人中之龍 極 中文版 $150
Little big planet 3 中文版 $100
Outlast trinity 英文版$100

tg:

放
GTA5 200$
西鐵綫 荃灣綫
地點 時間再議

放gow 屯門 $300

放 龍珠 fighterZ 行版 冇code $300

收Diablo 3 140

$150 收fifa18

放 巫師3 年度版 $200
荃灣
Tg :

放

人中極2 230
Uncharted collection 100

tg: kiryu123

放god of war $300

天水圍西鐵交收

放bio7
$130

tg: spookyyx

收勇者鬥惡龍11 中文版 $250

Tg : leoon123

放ps4 薄機 100% work

連一手制，hmdi線，火牛

$1400

放
人中6 中文 $230
收
戰神 $300

藍線/市區交收

放mhw中文$230
有code
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

收COD WW2連CODE

割價
現放$300

放 nba2k18
150

放汪達與巨像 $200
西鐵沿線交收

收

尼爾中文 $200

收 中文
地平線 完整版 220
Nier 250

放monster Hunter world $230
旺角/旺角東交收

收witcher3年度最佳遊戲版 $200

Sorry錯link

收
God of war $300
七大罪 布里塔尼亞的旅人 $280

觀塘綫交收

想收一隻Rainbow 6 粉嶺交收
@HFUNSONK

放模擬市民4 $200

可即日 或明天交收

放
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50
人中北斗 $260

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

收:
2k18 $150
軚盤 t150pro $1300～$1500

屯元天交收
tg: yeungch

放 A Way Out
$200

已放

放二之國2 英文版 有code無postcard
340
屯門/tst

放 fry cry 5
$200

收ufc3
$220
綠色線交收

收dead rising 4 big package

160

放god of war 4 冇code $300

放God of War $320
元屯天 元朗站平$20

放
God of War $300
屯元天交收

放god of war 4 冇code $300

或換Persona 5 中文

HOLD

放god of war 300$ 無code
屯元天交收平10$

收戰國4-2 / SD GUNDAM GENESIS

200樓下
tg:kana1209

放God of War 有code
$320 西鐵綫
元朗站平$20

放
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50
人中北斗 $250

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

放刺客教條 起源 200

可換gta/ a way out / 加錢換人中0

地點大家就大家

賣bio7 PS4
$150

放

二之國2 英文版 有code $300
巫師3 年度版 $220

收

尼爾中文版 $200

地點互就

收 gow4 $300 中環-黃大仙交收

今日fast trade +10

240 ok？

放 Loco Roco $60
小小大星球$70
油塘至太子，將軍澳線

放
GTA 5
200
西鐵綫，荃灣綫
時間，地點再議

叫機戰x 300$
西鐵線

收
Sorry

放 persona5 中文 300，戰神 300
大圍交收

賣
GOD OF WAR $300
可換P5
屯元天交收

另收
P5 $300

放uncharted the lost legacy
$150
收uncharted 4
$80

收
A way out $180

收 god of war
港島綫 $300內

放
尼爾 中文 250

九龍灣-調景嶺交收

收EDF5 270

放
蘇菲的鍊金工房 中文 $200

收
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 中文 $280/蘇菲的鍊金工房加錢換
討鬼傳2 中文 $80
FF12 中文 $200

荃灣至荔景MTR

收winning post 8 ps4

2017 or 2018 都OK

唔知價...

TG @wohooo14

放GOD OF WAR $300
紅色線/青衣

【放】
DQ11 中文 $250
人中6 $130
人中極2 $160

tg : snowinhk

放
機戰X $300
中文版冇code
港島線
有意留tg

放

進撃的巨人 100
GT sport 200
Horizon Zero Dawn 150
Until Dawn: Rush of Blood (全新) 100

賣God of War 有code
$300 屯元天交收

收 ps4
Farcry 5 $220
A way out $180
屯門交收

放
God of War $300

荃灣or黃埔至黃大仙

收
DQ11中文版

放 BF1 $140
uncharted collection $100

收 戰神4 $300
A way out $180

東涌綫/ 旺角油麻地地鐵站交收

收2K18 200沙田大圍

收dwad rising 4 180

收
overcooked
$100 或者你開價

放
A Way Out (無盒, 淨碟)
$170
觀塘 至 坑口 / 觀塘線交收
tg: @sportsmaster

放
the evil within 2
$180 或換 黑暗靈魂 2：原罪哲人
tg: c0719476

1. 手制 $150
2. Overwatch $150
3. The last of us 100
4. Batman $100
5. 2k17 $80
6. Fifa 17 $80
7. Battlefield $100

可議 旺角/觀塘交收

放 A way out
190hkd

放monster Hunter world $230
綠色線交收

放god of war 4 中文 320

放
Ff15 $160

收
Bloodborne $160

可換

收

尼爾中文版 $260

地點互就

HOLD
多謝各位

收god of war $300

收
Uncharted 4

$100

交收互就

放gow $300
屯門

收
Uncharted 4
$100

放
MHW no code
$300

交收互就

收
Uncharted 4
$100

放
MHW no code
$250

交收互就

[PS4]
收女神異聞錄5
$320

可於東鐵及西鐵線交收

http:/

收ps4 pro
有興趣quote 我報一報價 thanks!

收
god of war $300
交收互就
Thanks

收 DQ11 中文版

放
Lego Harry Potter Collection - $150

鑽石山站交收

TG: airsky1221

放Uncharted: The lost legacy $150
西鐵/mtr紅線交收
TG: PS4gamePoisonBoy

[code] testing [/code]

testing

收
底特律 變人300
人中之龍0 150
tg我

放刺客起源 200
可換gta a way out 加錢換人中0/極2/戰神

地點大家就大家

收 Uncharted4 110
放 戰神 300

放call of duty wwii $220
玩過1次only，唔識玩
留tg thank you

放伊蘇8 中文 240

收尼爾中文240 地點互就

收伊蘇8 200,ssp交收

賣捆裝果隻 Uncharted4 + Horizon (唔係完整版) $100

TELE : yythkg

代人放Mhw $240唔知有無code，將軍澳澳或觀塘線。

收
GTA $180
刺客起源 $180

兩隻齊曬$400

屯門-天水圍

另收rise of tomb raider $150

收
中土世界：戰爭之影 $160

觀塘/北角地鐵站

放mhw中文$220
有code
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

Pish

收GTA V 2隻
$330

TG: michaelwong604

放FIFA 18 有code $120

收dark souls remaster 240

放god of war 有code 320

買左唔岩玩 屯門交收

放GTA5 $200 將軍澳線

放FF12 中文 $200
可加錢換GOD OF WAR 4
旺角地鐵站交收

放:
Uncharted: The Lost Legacy 中文: $150 冇code
The Evil Within 2 中文: $180 冇code

放
Ff15 $160

放 Dishonored 2 $150
MGSV 5 $80

tg: justinchan92

放mhw $200
觀塘或港島綫

收god of war $300
東涌綫

收尼爾中文240 伊蘇8中文220 地點互就
留tg比我thanks

放god of war 4 無曲 300 觀塘 上水
其次九鐵 mk

放仁王 200
尼爾中文版 280
MHW 250

另收 a way out 180
Detroit : Become Human 300

地點互就

放 Earth Defense Force 5 $250

放GTA V $190
地點可議

收人中極2 $170
Persona 5 中文 $280
荃灣線交收

收
Horizon 完全版 $240
Uncharted 4 $100

時間地點互就

有意
不過telegram搵你唔到

tg??

放
同捆版uncharted4 + horizon
兩隻碟$150

放mon hun $210
紫色線
tg: xavier1022

放

GHOST RECON WILDLAND 100
DEAD ISLAND DEFINITIVE COLLECTION 150
WATCH DOG 1 100
DRAGON'S CROWN PRO 280
MHW (無CODE) 200

下列係1套不散:

UNCHARTED COLLECTION + UNCHARTED 4 200

GOW 3 REMASTER + GOW4 (有CODE) 350

屯元天交收

TG:

放
overcook 160
A way out 180

九龍/新界交收

收FIFA18 $120
地點可議

放 p5中文版 $300
地點互就

放fifa17 $40

放新 全民高爾夫 100$

放中文 二手
東京幻都ex 120

全新Destiny 2 $100

西鐵線交收 屯門可議
[/quote]

放刺客教條起源 200
可換gta/a way out/人中0 or 加錢換人中2/gow

地點大家互就

放
MHW 連code 230
人中極2 中文230
三國無雙7 連fifa17 200
地點主要旺角/屯門/西環

收仁王 150

放
The last of us remastered $100

放
東京幻都ex+ 中文 $150
WipeOut 有code 中文 $50
人中北斗 $240

調景嶺/將軍澳交收優先
Tg: https//

收

P5 中文

地點互就（我大部份都方便）

$300 唔記得打

收 底特律 330

屯元天交收

想收完全版

Sorry冇寫清楚

平日6:00後 奧運 元朗交收

收 A way out, 180

要NBA2K?
[url]http:s//

睇錯自膠

收switch三國志13
請pm thx

收底特律 $310
TG : tgcharles

all sold

放：
Mad Max 120
Horizon Dawn 普通版 180
Metal Gear 5 英文版 100
地球防衛軍4.1 150
bloodborne 120
witcher 3 中文年度版 180
Mafia 3 80

收：
detroit 300
GOW4 280
Nier 260

屯門交收優先

收P5中文版 $300
人中極2 中文 $200
荃灣線交收

收FIFA18 $130
地點可議

收Detroit $300
馬鐵/東鐵沿線

有意收，tg搵唔到你

收
DQ 11 $270
P5 $300

Tg:

放戰神
冇code 310

放汪達與巨像 $180
西鐵線交收

放
Ff 15 $150

收FF12中文版 $150

戰神全神信和唔係賣緊360 ？
呢到2手個個都放300

放 dishonored 2 + mgsv 150 together

tg:justinchan92

唉 上星期買380-395
早知幫襯大家好過去黑店

放戰神4 中英合版 $300 冇CODE

地點互就

可加$30換底特律

收伊蘇8中文240 尼爾中文240 地點互就
留tg比我thanks

$330收Detroit

放Detroit become human 330
Tg:

Sor ching. 呢條應該得

放300差唔多wo 鋪頭都收緊270-280啦

已hold

放god of war
$320
荃灣

收P5中文版 300

放 P5 中文版

$320

紅藍線交界附近

收人中極2 中文版
$200

荃灣線/港島線交收

放MHW 無code $200
綠色線

放 Little big planet (小小大星球)3 中文版 $80 太子至油塘，將軍澳線交收

放god of war $300
或換 Persona 5

放

detroit $330 有code

紅/綠線交收

放
god of war 冇code $300
或換persona 5中文版

收overcooked 100

放
the last of us 120
until dawn 100

樂富至荃灣交收，其他地點另議

放
ff15 $150

放God of War 有code
$300

放
人中6中文 $200
收
God of war 4 $300
盡量港島綫

收
星矢 鬥士之魂 中文 $130
價錢可議
地點大家就
TG

Sor漏左

放
勇者鬥惡龍 英雄集結 (中文版)
$100
For Honor (中英文版)
$100

元屯天優先
歡迎查詢

tg: Elvin619

收人中之龍維新 $100

綠線交收

收
Detroit: Become Human™ $300
Winning Post 8 2018 $300

放二之國2 英文版 有code無postcard
320
屯門/tst

收P5中文版 $300
人中極2 中文 $200
DETROIT 中文 $330
荃灣線交收

放
tennis world tour $300
西鐵線交收，有意tg傾

收Detroit become human
$330 荃灣附近

放機戰X 中文 沒code $300
黃大仙面交

收overwatch $150
Pm pls

有意

收
仁王 完全版 $180
Dark Souls 3 年度版 $180

放Detroit $300 無code

收Persona 5 320
刺客教條 起源200
近油尖旺/柯士甸站交收

放
MHW 連code 230
三國無雙7 連fifa17 200
地點主要旺角/屯門/西環

出售 PS4 500GB 兩隻手制 有盒
一隻SD Gundam
1400
有意

放god of war 350連code

收detroit 300

屯門交收

放人中極2 $230

中文版

放 uncharted collection $100

收a way out $180

收Darksoul3中文版,$200/Darksoul3 年度版中文 $220
港島線交易優先,紅色線(尖沙咀-mk)

放

dying light the following 中文版
$180

Pm唔到

收detroit $330

收 DQ11中文版

收底特津$330

放
機戰X 中文 冇code 280

東涌線 香港至南昌
西鐵南昌至朗屏交收

tg:tradegameps4

收底特津$350

西鐵線美孚前

收dark souls remaster 240

收 fifa18 $200
西鐵元朗至屯門 或 天水圍全區

放god of war
$330
tg : localoka88

今日精神支持你地

屌覆錯

收人中0中文 $240

收DQ11 230
Iamdone0982

放

dying light the following 中文版
$180

天水圍站交收為佳

放
FF 15 $150

放

DQ11 $260

深水埗交收

放 gt5.鐵盒有code $250

放二之國2 英文
320
屯門/tst

pmed

收 persona 5 中文版 $300
大神 絕景版 $100
西鐵/東鐵線

收 dead rising 4 $ 140 盡量地鐵紅色線交收

完全無人放overcooked?

mhw 換人中0 中文

收detroit $300
可屯門/佐敦交收

收detroit $300

Tg zayn9876

放

無雙8 中文版 無code $260
無雙明星 中文 $170

tg: kelsongood

收ps4
無雙8 $200
機戰X $300

收dark soul remastered $240
巨人2 $250

收detroit $300
tg: shushubb

放 人中之龍6 中文版 未開 $200
Horizon zero dawn + driveclub no code 二手 $200
tom clancy's ghost recon wildlands 二手 $100蚊
全要$400 最好元朗站交收
tg

收GOW 4 中文 $300
收工時間九龍灣
tg: MC_Ts

放
FF15 $150

放 Detroit 中文版 350
無雙大蛇 2 Ultimate 中文 200
將軍澳線交收

放： 街霸v arcade edition $180

一至五 觀塘/天水圍(夜晚)
六日 屯/元/天 西鐵

放

仁王 $120
觀塘線 / 將軍澳線交收

收
DQ11 中文版 $280
將軍澳線交收

收人中極2 $220
地方互就 / 沙田區 / 綠線較常去

有意TG

放 mgsv + Dishonored 2 200

tg: justinchan92

已開 38 版 防爆 Post

賣GUNDAM VERSUS中文版150$ 巨影都市250$ 地球防衛軍250$ 機戰X 300$

全部無CODE 黃埔站交收 有意留個LINE或TG 全部要可以850$

好

收三國無雙8 有code $220

時間地點再議

放
火影4 $150
Need for speed $100
戰國Basara4皇 $150
全新Titanfall2 $100

以上全要$450
任何時間, 鑽石山站交收

放
god of war 冇code $280

收detroit $320